最傻莫過於明知對方無愛過你仍然不放手

俾佢blocked fb ig whatsapp tg 甚至WeChat
身邊每一個人都覺得我已經重傷
但我都唔捨得放手 每日只係識得喊 係點解？

佢好愛佢前度
我只係一個水泡 fucking machine
我自問唔夠佢前度叻 唔夠佢前度靚
係咪可以去死？

夠鐘死心了 當你沉默得高調

我這生福氣 也用來祝福你

哭泣聲絕無意義

它不會扭轉分開的心意

我這樣討厭 她完美如此
我明你感受

仲有好多人同你一樣咁犯賤
唉

明知係舊屎都追住食
冇人會幫到你

妳不夠人好 你可以心服口服
對方找一個垃圾 妳就明白什麼叫挫敗感

然後睇住佢因爲件垃圾而唔開心
但你做咩佢都唔會有任何感覺

如無力挽回要懂得放手